有心事嘅入嚟擺低 冇心事嘅入嚟吹水 (166)

唔小心一百六十六咗
繼續有心事入嚟擺低 無心事入嚟吹水
絕非小圈子 有心事就算見到吹緊水都唔使怕羞

有時候有啲巴絲比既意見會比較直擊 大家唔好嚇親
有時有啲巴絲講野好低b 因為都係無聊野傾到冇野傾先講低b嘢
所以好歡迎新話題

有時候有啲巴絲會po啲好黑既嘢
又有時候會無啦啦變左成人台
如果你handle唔到可以唔理佢地
handle唔到都無辦法啦

希望多啲人討論歌詞
同埋遷就唔識英文同日文嘅巴絲 唔該

如果見到有啲reply覺得唔係太舒服 請體諒呢個po大多都係有心事有情緒既人
請1001 嘅巴絲開post

希望大家開心啲同早啲訓教

easy game

我係1

#3 喎

diu forget pw

睇p5a 先

吃飯先

屌你老母啦車頭大燈

你係0

深夜小狗

詩詩

濛狗是狗！

你先係0

啱啱又食咗半個橙，飽到上心口

非常好

Yes!
嶣fd 子
tg LeoLee05052

笑撚左

橙

杯me

茶記

16號帶個比你

plz no 起me底

放過我喇

Show blocked user lor

無跣 真係唔識玩ig, 琴日先開始

細橙好食

ar fkin pain ar

無你份，我係1

女神與bb在一起

心事黎

咁你屌到未

幾好聽

無人啦母親節

屌ig 點撚柒玩ga

你老母至係，仲俾狗咬爛哂對發臭乳頭，然後俾黑鬼輪足三日兩夜大米，跟住生咗你呢隻扯皮條出黎，仲親身落場玩爆菊，爆撚到柒彩，連老母都唔認得，同場加映母子丼！

註冊，之後睇人d相

follow完c煙成個page都係佢ge post cls

你follow得1個咪全部都係佢囖

ig can't cap pic?

比ig佢唔比我

依家全部啊叉相

未

真新手 呃你jm9, 手機得4gb, down 完whatsapp+ lihkg 無memory

咁快就食完塊royal 級牛排?

屌見到我

ching組團重慶大廈？

重口味

dllm ig 放阿叉相 ，又話ig有大把J圖。
放棄ig

tumblr la

try try sin

本土tumblr分享(3)

大波先正囉唔該

True

u jen d

做gym有女𥄫係唔同d

想meet offer

集思廣益
咩icon 係最吸引人

Show 眼鼻唔show口頭髮遮咁少少面仲要低炒

下 好難喎
有圖參考？

嗯⋯⋯

無圖 岩岩構思的

今日食左未

考跳舞考成點

頭先餐飯得西瓜

想食

考完啦 冇咩特別因為冇拎到獎
老師話我乜都幾好，每樣舞種同technique都係
但就係太平均，冇乜咩好sharp好outstanding
聽完我都唔係應該開心定唔開心

朱古力夾西瓜

你是最好的 你知道嗎

西瓜好野黎

正

唔知

酒心朱古力

去哪裡了

會醉

Eat藥

玩左一日，終於諗好paper 寫乜
今晚又冇得瞓

加油

加油 今晚我都做野

今晚要睡覺了 聽日6點半要起床

一齊加油

美麗既暑假真開心

最後一個了

Hi

準備草錢grad trip

星期三不了

健太

去邊玩

Why

要去酋長球場

屌！！

886

咁早訓？

坐俄佬飛機去倫敦都抵

出黎做野唔知仲可以點去了

毒 唔見人

所以畢左業就要去下 或者hea兩個月hea到八月睇幾場

如果食完飯唱k

係咪今晚又無人

瞓醒 再瞓先

go la

爺爺走了
Hea兩個月好重皮下喎

有陣時發現自己都幾CREATIVE
頭先落CLUB HOUSE有個STAFF拎住D花 我:派唔哂？ 佢:係啊 比支你啊
我攞左之後 我:送比你啊
跟住佢笑個表情好正

係係香港hea兩個月

識玩 又學到嘢

識玩

8月返黎無工開了

溝死女

真係要有返咁上下外表先玩到

冇外表就唔是好正嘅笑了

我係巴都好想俾佢溝下

其實我都係咁岩個下諗到咁玩
但係利申番我唔係靚仔

好尷尬 一定

起碼唔可以柒先

好正

應該派唔曬都唔會俾佢

佢個表情同呢個差唔多

咁又唔會 客黎

一定唔會

聽日又落CLUB HOUSE睇下會唔會見到佢先

識多個frd都好呀

識玩一定係話 要兩支 一支送比你 一支自己留低 用黎記住呢個夜晚

學到野

希望認得佢

會唔會認唔到呀

食緊出前一丁

認人好差
同埋人地一日見幾百個人邊有可能認到我呢D柒頭

窮

好無食？

有咩配菜

未考final呀

好好食

味精湯

平時炒開

但永遠將兩個炒成1.5個

邊得閒搞咁多野

咩炒成1.5個

食多幾個

我唔想飲但好好飲阿

痴底痴到傻

佢就未必一定認到你
但你唔會認唔到佢

咁無計

有0.5個去左邊？拋鑊fail？

食完一個仲好想繼續食

撈丁仲好食

Gogogo

係咁講搞到我好想食

好事

無益

十卜

都有方法既

成班cow囡達人

咪係

個個扮毒撚

咩料？

你係最偽毒

神經病阿！

做咩啊

唔想考

最毒係我

成日俾人笑毒撚

你睇我秒回就知我毒啦

無野阿

冇上嚟一排唔記得咗我？

我都唔想

你睇我毒到你都唔想同我講野

走final

我唔秒回因為我唔敢出聲

你咪又係扮毒

我最毒喎

恰我講野唔叻 ？

唔洗怕 即管講我係度既實覆你

靜靜好無

毒到要叫自己

毒到俾你直接收皮

好感動

咁我下次等你係到先出聲

無人叫我架啦

即管尼 我實覆

搞咩來

你玩晒啦

靜靜好無 我要搵你啊

毒嚟講係

元兇偽毒

你先偽毒 mk樣

做緊咩

我都煮緊

出賣靜靜 支持

同你傾緊計囉

依家食緊朱古力啦

未照過鏡

恰毒撚 靜靜好無

真 靜靜一定是成日去蒲的mk妹！

做咩仲唔訓既

拍賣靜靜相

一蚊

一睇我咁怕羞點敢去蒲邊做到mk妹

訓唔著

同我搶

十鈫

靜靜地做個mk妹都可以

Sad mode on

你走開啦 你拋棄左我架啦

貢貴 寧願自己影

有心事 ？

靠daddy mommy

手巴嬲啦。我要摺番埋啦 靜靜

Then sleep tgt

邊有

我影比你

正呀 學到野 可以自己玩

真

唔洗理佢

拖完冇feel果個。我仲糾纏緊

開左訓唔到，想喊

唔認

快 pm等圖

Download埋最近四十個po 就可以分析呢個po既資料了

咁我瞓先喇

我地仲要食蟹架

阿 無追po 一陣去追番

有咩好分

要唔要我啲po Archive

食咩蟹阿 你拋棄左我架啦

大你

同我食is ok

Goodnight

我都好想睇

想下好了 我自私J

好 要打左邊爐先

Ok u win

目前最想知兩樣野
1. 大家既回po密度 想知最癲個時一分鐘可以有幾多個reply
2. 想知who reply who既頻率 睇下邊個最單向reply人

在幹什麼了

仲有番茄薯仔湯底邊爐

你究竟六月尾返定七月返

電腦分析20%機會係4，10%機會係10

啱啱打完機

無 勿屈

會唔會公開結果架

想睇2！

廢青

唔飲阿 你拋棄左我架啦

單向reply

睇下有冇好意料之外既結果啦 太chur既就不公開了

無話叫埋既

又想喊了

三失廢青

手bro好波

無呀

話題終結者

不要撘嗲 係我同佢打

六月最尾個日番 7月第一日番到 咁叫六月尾定7月

我feel到會分析話我係厹

咁我要搶走靜靜啦 sor 手巴

以為你同fd玩

七月

點解

訓啦 喊咩鬼野

我知自己

一齊喊

狗邊個先

又肚餓啦

點解呀

要我搵番cap圖

博愛，所有絲

七月就好了 我六月尾不在港 到時你就可以有手信收

準備好紙巾未

我邊有frd...

我教左你咁多chem

又扮

我唔知你 咁係who

有無預埋我

食嘢

搶咩 我又唔係佢既

去邊

Old die嚟 會唔預

不愛你的我對你也再沒甚麼吸引之處
無地方呻

大阪！泰國！

呃你做咩 哈哈。。。

好傷心

咪又係拋棄我

有的 here

有old die都話冇fd

搵我？

等我煮個麵仔先翻黎追po

我估係

唔好咁啦 請你食蟹啦

煮多個ok?

一分鐘18個
你回我最多

煮好喇 唔好post上來

泰國應該好熱 記得搽防曬

我知啊靜靜已經係我嫁啦

咁我都預埋你了

咁就當呻完㗎啦 多謝

咁你回邊個最多

Sweet die

你話拋棄我個陣就係咁架啦

都好姐 me一個唔夠飽

熱極都好過香港

同男朋友嗌交 佢已經唔理我啦 依幾日打左好多野比佢 但佢完全冇覆 打比佢又cut線

唔食

Share1個比我啦

佢都唔打機既

記得加送

香港邊有泰國熱

綠色左啦

喊到眼攰了

因為咩事搞到咁嚴重

小2/薯片/你

我已經被無視了

冇可能的

係囉。。唔識打

我唔想肥吖嘛 梗係毒食啦

咁聽晚一齊玩啦
求carry

我個頭好痛我個心好痛我對眼都好痛

我係咁chur佢 第一次咁

利申 巴 我愛你 我嬲都唔會唔覆cut你線OK？

冰箱有蛋同蝦咋

無阿幾時無視你 可能我眼殘skip左

香港濕度高 泰國熱但都幾乾下

Y so selfish

ok I am the winner

Chur咩

我淨係愛佢一個

咁快啲停低休息下啦
去洗個面飲啖水先啦

你考完未

好呀

邊有 係炒粉屈我杯你咋

爽

我估outcome係薯片

原來仲要杯我

咪係 炒粉成日屈人都有嘅

佢好冷淡覆得 然後我chur佢問佢咩事 發生左咩事會搞成咁

傻咗

你成日唔蒲頭

我俾你講多次

我淨係睇到你地屈佢

應該係我。係我存在感太低

agger

一係唔好搵佢一陣住 雖然都可能分得手

我要表演早瞓嘛

尋晚係講緊星期三食飯 然後炒粉就話我特登杯你 明明都煮左飯比你eat 又應承左你返黎煲湯同食蟹

對唔字

Old die

唔係

窮j練C++未

無人睇 你表演果陣佢地都未醒

好detailed 好似真係我屈你咁

炒粉話訓，到依家都秒回緊

你前日講既拋棄我架你唔好扮野

而家表演啦

我已經冇搵 諗住俾啲空間佢 但我個心真係好痛 日日都控制唔到自己情緒 而家淨係喺度等佢覆我

笑左

咁下次唔表蒲頭同你玩好了

你打左「手巴好衰！你唔喺到先搞咁多嘢」

依希記得有棵咁既樹

唔捨得大家 晚晚都係咁先夜瞓

毒l已經念唔到講咩lu，

算數啦 佢中意你既話邊捨得咁對你

事實來

拿！有人記得啦！

快訓啦

今晚到我演

唔捨得大家

傾下計

咁就啱

Hello

就㗎喇 覆多幾句

唉，個心變左就係變左
絶情就係咁
唔好喊

侵埋我ok?

媽媽節食完老母好撚正

唉 我唔知點做 唯有等佢 我真係唔想分手 今個星期仲有exam要考

我感受到個女仔對我冇feel 但我好中意佢 點算

阻住人溫書 仆街

開心仔

你琴日六點瞓仲唔叫早咩 今日又來過

你個晚當我馬嬲先

無feel就放過自己啦

不要暗戀

我好想同佢一齊

你自己話係馬嬲 仲要屈我

我地四點玩嗰陣你都sleep咗啦

我悶還是你

No 暗戀 垃圾爬文

係嘅大佬

佢知唔知你中意佢

知

最後好似7點先訓著

Helloimrubbish

做咩

試到未啊

你不嬲

你肯珍惜我嗎

其實之前都試過一次唔理我 最後過咗兩日都搵我 我好希望俾啲時間佢諗 唔想錯過大家 依家日日都要搵人陪住我溫書 如果唔係我又會亂諗

你話睇下就潛先

好 真係去瞓下試 醒咗再上嚟玩

依家嬲了 咁講我

願你可睜開雙眼 極清醒
這感覺就像突然重見光明

聽住先

我啦 我陪你溫書啦好無

唔鬧交個時對你好唔好

等埋我

結果如何啊

試成典

咁唔洗瞓

你up乜

七仔宵夜
食嗱好

四點牙？

好快啦好快啦

雞髀

點會呀

依個真阿

雞脾加多樣

太早？

你個晚上黎就話「沖完涼上黎睇下你地炸」講到我地唔重要咁

點會咁早

食麥記定食麥皮好呢

城市裡佈滿了灰塵

雪條

咁應該真係無機啦喎

魚蛋

聽日6半起身 一定不會咁晏

去動物園睇公仔咁

得閒咪睇下你地囉 咁既意思

麥記啦

多謝絲打

好好的 所以每次諗返起都好開心 但係一諗完再面對返而家 真係會喊到仆街

麥記

不了 食熱野

麥皮！好食

但係佢 搵我愈尼愈多。

你叫我去溫書架

燒賣

貢撚早 而家瞓得未

麥皮

你話溫左架

想吃想瘋了

食啦

睇下你地過得好唔好都有錯

兩隻髀

點半點睇

魚蛋正啲

3:2 麥記

冇quota 你地食得開心啲

反差先係最仆街

「炸」

要留低同我地傾計

雕

無你點會好呀

佢要外賣的

咁要去再溫係唔係上一上黎就潛

食晒咪得 大家開心

兩樣食曬

一齊過都好啦。我機會都咪有啊

又啱

都無話再溫

又偷偷了解我

快

意思係我唔係溫緊書上黎架

Quota人定嫁姐

一齊左就實好架咩

肥人冇資格定

我訓了 希望佢聽日會覆下我

我琴日今日全日都係到架

早抖

依家落樓買

我地聽既唔係咁覺得

唔好起馬你都有得試 我宜家試都唔撚比你試啊

Hey 我真的好想你

又話煮麵

手巴趕我走

唔食野邊有力減肥

I miss you too

打佢

話說我連食咗好撚多日麥記早餐

無 你話溫左所以我都無趕

個我地沒我份 佢話唔會咁對我

有個男人愛著你 用心愛著你

轉個角度打個飛機呃下自己is ok

唔係我嚟
煮麵好似係靜靜

不知道你現在到底在哪裡

靠你架 你話幫我架

係咩

趕就要走架啦咩

都係炒粉最好

你叫到 一人一隻手指都可捽死手巴

唔夠揪

我食埋啦喎

nola比啲志氣可能得呢

快啲叫 想睇表演

唔好咁啦 我錯喇

佢都好意思趕我邊好意思唔走

不嬲的 你典對我都唔會杯你

老死！

附近無其他野咩？

無趕

我覺個光頭佬李代沫唱得幾好聽

手巴拿哂野

典解你咁識嘢！

咁去馬沒有

都無人杯靜靜

眼睛乾乾的

又真 我明你

係 聽佢先再聽莫文蔚

存在感0既我睇尼消失都冇人知

好有feel

As always

我唔知其他人啦 佢知我冇就得

me 2

咁講嘢

3

打完通常冇人覆

扮咩

Old die dont die

大家太快睇唔到啫

緊係你錯 為左加分拎毛毛拋棄我

大家樂 好難食
米線陣還好
反而珍寶套餐幾抵食

哭左 點解要趕出來

你唔會明白邊緣毒撚嘅感受

你會同我扶靈嗎

今日終於屌唔住要留言

黎呢幾個月一直好大壓力
同一個女仔曖昧左3個月
近排反應冷淡 同埋變到我好陌生
變到佢d語氣一差 我就好燥好想鬧佢
之前發展都仲好地地 突然好無預兆就收左我皮
我究竟做錯咩...
你唔鍾意人食煙 我戒
我知自己唔夠好 好努力去改變 學新既野 做新既嘗試 為既係拉近大家既距離
俾你覺得我其實幾叻 唔會失禮人 唉...

讀書果到又頭頭碰著黑
次次group project 都有幾個人free ride
又要做埋佢地果份
結果 做既又係我 俾人鬧俾人屌既又係我
真係好心灰意冷...

我開始唔敢搵我既朋友傾訴
因為已經打搞左人地好耐

靜靜又話同我傾計 點知冇理到我。我好傷心💔

咁依樣野又好合理喎 十卜返手巴

我明明有理

明明我就個個都覆下都冇人理我

杯！

支持

我都係

潛先 要出去

變到你好陌生
咁你令你變左 定佢變到好陌生...

幾時無理

你叫到我實做 但可能你要扶mine先

除左塊包硬掘掘 珍寶都好正

小心睇車啊

我上打左好多野你都冇覆我

唔抛棄唔抛棄

我想覆你架 但我依家唔得閒

終於

我就慣左既 無事

你個個應該沒我份

Wohoo

付出唔係求回報

係佢變到好陌生

又笑

原來有人明。自言自語既感受

你話棄就棄 要就要 ？

會笑4

怕尷尬姐

扶你去嫁人

喺到打滾咁耐都知知地咩事㗎喇

*3去嗎

咁岩冇咁到

你有老死應你

都係 我一個餐分2餐食

佢扮

Oh daddy 唔捨得放手

無杯

................有冇咁come食

咁都要扮

唔緊要 我知咩事嘅

忙4

dim g

巴打有留意我 感動

唔開心了 潛

收皮唔會有人知點解架啦
反而free rider搞到你比人屌應該要出聲

Dont jealous佢啦 你都搵返個老死lor

我試過俾驚喜佢
會去留意佢鍾意咩
試過接佢收工一齊食糖水
一齊行年宵
見到佢ig story 話好眼訓 會買咖啡 豆奶上 俾佢提神
依家..我約左佢睇演唱會 發展成咁我都唔知點算好

發生咩事

成日自己同自己傾計 自己同自己鋤dee

冇朋友的我

又真

不嬲留意每個人 夜晚嗰陣

諗起啲唔開心既野 8

慘

你唔愛我啦

挽留

我打過j返黎，炒粉依然未訓

嫁女了 大個啦

開心返嘅話就快啲返來啦

佢唔愛你好耐喇

比次機會唔好屈我啦

黎緊fyp仲要一組
為左咩日後好相見而默默承受一切

同希仔講好咗點半瞓

飲食兵？

nursing 巴

自己念緊幾時會跳樓 我仲念埋跳完樓都冇人記得自己

可能佢唔想你放棄佢

唔嫁了 要痴住u

唔叫

典解要趕出來呀

炒粉要做我老死了

官方回應：唔好跳樓 會阻到人

傻豬黎
到時你一樣比人再free
定你覺得到時大家會好感謝你

想你愛我more啫

Ok

真 我訓了 tgt!

面對現實啦

問過希仔未

我ok㗎

有又點無又點？

打算忍野喎

得 一起走！

唔駛輸，正

我痴左線了 你唔好痴住我

冇會好sad 個人生

tgt is what?

掛

曾經好似你咁有呢d念頭
但對上一次去完旅行玩潛水 發現個世界仲有好多野我未試過 我唔可以死住

都死左，鬼知咩

唔信

病死就有你份

幾時先

試下自己捉琪

希望6半見到你！

16？

你變左啦

瞓緊！不會見

Together

想為件事好 慢慢發現自己做左笨7

Sleep 886

Sleep2 886

我發現到宜家 只要係我中意 我愛既人
暫時都味試過係我身邊

Quick lets leave before the lights come on

Left

16not good

頭先同佢傾完計
好開心

聽日仲傾過

希望keep到啦

唉
我都唔想

有心一定得嘅我估

呢幾日都幾開心

爽死未

見左個post好多次 第一次入來叫下春
到底分手係咪真係一句 唔夾就可以斷曬?
追左兩年 一齊兩個月 分手個陣 whatsapp一句唔夾 以後唔好聯絡 就無左個尾
連出來見一面都唔肯 已經講到明唔係求復合 只係想好好地傾傾 點解可以咁絕

身邊好多人都話 人地只係試下一齊 唔夾 之後做任何野已經唔關我事
但既然雙方都付出過 點解連見個面 一個好好既交代都唔肯比

我想湊女

騎牛搵馬姐

死了

覺得你係即棄品

我答你係 明明前一日可以好愛 分開都唔願意 聽日就收到個wts 咁就分左手

有邊個女仔唔想俾人湊俾人縱
唉

ys 我只係想 就算佢騎牛搵馬 當我水泡,sp都親口答我

有啲野係日積月累 你唔知姐
又或者你你水泡

我識左個乜關係都否認 但一直拖住你

從來都唔公平
你望住人
人地唔一定要望你

不過我冇

人人要求唔同

唉
提出下啦

感受緊仲要扮冇野

個心會裂開

心都碎最仆街佢知我中意之後冇 話一齊 但keep住搵多左

咁你要求佢既野佢做唔做到

甚麼叫絕望 抬起眼望望

無 無拖住我 我知佢真心試緊同我一齊
只係唔明有結果之後 係連好好地傾下既機會都無

前幾日知道佢同個男仔去旅行 肯定識左3個月都無
忍唔住約佢見多次面 目地都只係想佢唔好亂搞男女關係
結果都係比人話自私 多事

放過你？
放過自己嘅應該係你

係 個種痛真係唔想再受

你都可以騎牛搵馬

如今我在你面前呈堂隨便收看

我話我識左一個咁嘅人姐

你阻住人哋去溝仔 梗係話你多事啦

你要求人咁做時
不如自己咁做啦

算啦我自己都煩緊 無謂幫錯你

仲差十三個PO要down

其實我有口話人
自己咪又係咁樣
唔肯放手嘅人係我
做到咁cheap為咩

no 堅持唔cheap

Cls
真係做嫁

一直都想做 只不過之前懶

抖下先搵 但唔好因為返工放棄左同人維繫

啱啱追完po
覺得佢似比你呢兩年做嘅野感動到先一齊
再睇下你同佢夾唔夾咁
咁當然你地平時點相處我唔知
但騎牛搵馬呢樣就真係好明顯啦
你想關心佢 你在意佢 但佢冇接受到
就話緊比你知其實段relationship已經淡曬
佢亦唔選擇cool煲之類
然後唔想自己做衰人 撕破臉分手
想你自己做衰果個 我嘅睇法係咁

我依家心態係
盡力啦 盡完力都係咁
咁我都冇得怪自己
等自己好過啲囉

no 堅持唔係為自己好過啲

咩都唔理
衝落樓買野食先
難得今日咁開心
唔想破壞咗

仲未食？

x2仲迷戀緊佢

未呀
掛住傾計

gj
你想買咩食 share下

你有方法令佢搵你唔到

係多管閒事 但如果知道個男仔係仆街 你會忍心睇住佢死?
我諗熟d既fd都會出聲 何況深愛過
有邊個想自己ex變公廁

點解唔掛

唔po相了
食雞脾 燒賣 魚蛋

當局者迷 到時佢俾人hurt完就會知你好

所有野block曬

關咩事

乖啦 冷靜啲

正 依家牙痕痕好想買翻隻炸脾食呀

我最怕係咁 到時就算佢回頭 而我仲愛佢 都會有條刺跟一世
當然我佢回頭都係我幻想

我唔係到就咁多人

我心事 誰又會想聽

是咪杯我

大佬啊你唔好咁痴線啦

好正常 好多人都係咁

唔是

喃喃自語數星星啦你

走啦你

講

咁絕

依家諗起自己都好sad
人地要睇sc fb先知我生日
唔睇set名唔會記得我number

憑咩鬧人痴線 你有為人去學識整蛋糕 有為人整過蛋糕

幫我洗碗先

大家都等緊你

come on james
btw你句野令me諗起首叫座右銘嘅歌

買啦

come我成日比人無視

yupyupyup

我feel唔到呀

我知好多人都係咁 但我真係唔知可以點做個心先舒服d
我淨係諗到盡力唔好令自己後悔
呢幾日晚晚由Kennedy town 入TSW等佢 諗住同自己講 可以做既都做曬
今晚之後打算收手 但好怕之後都係放唔到手

唔俾人推到懸崖邊
人係唔會知自己跳到過去

聽朝go

想食薯片

你如果真係咁做 會嚇親人㗎

唔啦 自己的事自己做

我拖完佢隻手 之後話冇feel 果下頹撚到我人生極限點

誰是大家

花花世界太過美那有我憧憬

食完先諗

蹤影

.......

食晒啦

肥到一個點係已經唔care幾重

講我

日日都零食

黑色眼睛

唉
唔留俾我

我係話在座各位

食薯片定曲奇好

無辦法 太好食

薯片

試下打大隻啲

I agree with you

大家點睇切骨還父 切肉還母

唔記得個sir 字點寫

真。肥絲大隻

神經病牙

咁唯有食咗你

青瓜味薯片

削

正字女神

來吧

唔係隨時有

心事

1

2

應該朱古力味好食啲囉

my idol

唔好味嘅

沖啊iu b b

因為三日無洗頭

快啲溫

天水圍墮天地獄獸

如果我依家想食呢

要唔要聞下陣味

2180000

三日冇洗頭都食

give up

想下好啦咁 就好似撞鬼咁有緣份先見到

佢講薯片呀 你諗咩呀

天水圍奥米加咆哮獸

你咪薯片

烏龜獸

雞 全部都係雞

墮天地獄獸呢

弩炮獸

係上面

我係人

薯片要洗㗎咩？

天水圍陳浩南

我會洗乾淨嚟食

要

要洗走上面層粉

紅燒兔子頭

red roasted rabbit head

但你我相隔多麼遠

1001

1002

當學會了nested loop, loop+ if combination

無咁快囉唔該

又要表演

黎黎去去都係返工做狗
黑仔事常發生
上黎尋下開心

囉唔該 好沒禮貌喔

tg hand ching

靠咩連於一起

開心

係我